貴州省水城縣山泥傾瀉至少11死 34人失蹤

2019-07-24 HKT 14:23

貴州省水城縣雞場鎮發生山泥傾瀉。（貴州消防微博圖片）

貴州省水城縣雞場鎮發生山泥傾瀉， 當局至今救出22人，其中11人死亡，初步認為有34人失蹤。

當局初步核實，21間房屋被山泥掩埋，估計滑下的山泥多達200萬立方米。

事發在昨晚9時許，而由於山泥傾瀉的面積大而且不穩定、加上落雨，增加救援困難。

大陸關我撚事
爆左先同我地講

光復香港，時代革命